{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051154",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10046322",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 비담풀빌라스테이"
    },
    "text": "こんにちは。慶州ビダムプールヴィラステイです。 入室時間は午後3時で、退室時間は午前11時までです。 客室の清掃時間は午前11時から午後3時までですので、この時間はご了承ください。 退室時間を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 午後10時以降に到着する場合は、事前にご連絡ください。 個別バーベキューとメゾネットタイプの一軒家客室があり、ペンションのどこでも利用できる無線インターネットをご提供します。 客室は禁煙で、ホテル式寝具やアメニティを提供して快適な宿泊を提供しています。 室内プールがあり、駐車スペースもあります。 庭でゆったりとした時間を過ごすことができます。 客室内で臭い食べ物の調理は禁止され、火災や悪臭発生の可能性などを懸念して食器類は洗浄してください。 客室の掃除や寝具の交換は連泊時には提供しておりません。 外出時にはエアコンと電気を消灯しなければならず、エアコン使用時にはドアと窓を閉めなければなりません。 退室前に個人の物を確認し、施設と消耗品は整理しなければなりません。 ゴミは指定された場所で分別し、退室時に鍵を返却して点検を受けなければなりません。 ペンションを利用する際には各種安全事故に注意し、テラスを含む客室は禁煙区域です。 他人に被害を与えかねない言動は避け、ペットの同伴入室は禁止されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "客室の清掃時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "客室の清掃時間は午前11時から午後3時までです。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超えると追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "到着が午後10時以降の場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、到着が午後10時以降の場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での臭い食べ物の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で食器類を洗う必要はありますか？",
            "answer": "はい、火災や悪臭発生の可能性などを懸念して、食器類は洗浄してください。"
        },
        {
            "question": "客室の掃除や寝具の交換は行われますか？",
            "answer": "連泊時には客室の掃除や寝具の交換は提供されていません。"
        },
        {
            "question": "エアコンや電気の使用に制限はありますか？",
            "answer": "外出時にはエアコンと電気を消灯しなければならず、エアコン使用時にはドアと窓を閉めてください。"
        },
        {
            "question": "退室前に何を確認する必要がありますか？",
            "answer": "退室前に個人の物を確認し、施設と消耗品を整理してください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所で分別し、退室時に鍵を返却して点検を受けてください。"
        },
        {
            "question": "禁止事項はありますか？",
            "answer": "ペンションでは各種の安全事故に注意し、禁煙区域はテラスを含む客室です。また、他人に被害を与えかねない言動やペットの同伴入室は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 425,
        "QA": 458
    }
}